某午凍飲

熱情果籽好有口感

支時黃店！

呢間未聽過

起底
呢條友專食支持殺人既藍店 開post扮黃

link?

是夜一人毒撚火鍋 ~ 59蚊咋！

成七個月 無開post
加藤屋係咪藍店？

如果你數2017年的美心火鍋post
果陣有無分藍店/黃店？

我可以考返你：
呢間黃店有乜嘢賣，除了甜品？

簡體字

再者，我都唔係第一次幫襯 皇茶

你有無睇新聞架？

支持重慶大廈的食物相
你搵個藍絲會去幫襯 重慶大廈和皇茶
再出過相片先至講啦！

黑警死全家，3萬個thx

深水埗呢檔黃店摺咗啦，變咗 周記

花膠都大大份，有埋日期證明
扮黃會唔會周圍去支持黃店？

一早估到你答唔出！
呢間有煲好的清肺茶賣
早前食過tg放題的話
其實要盡早飲

另一間有賣 清肺茶 的藥材舖
我都有幫襯！
藍絲會唔會買？
淺黃都未必知道的資訊